出街飲飲食食點揀好？

呢個係認真ＰＯ黎 小弟個人比較悶 見到Ｄ朋友／同事成日識飲識食真係好羨慕同欣賞

想認真問下 你地平時點樣累積呢Ｄ知識？
係咪仲係興用ＯＰＥＮＲＩＣＥ？

openrice 睇排名，個個都係咁㗎啦，唔通間間都試過食過咩。

識飲識食係乜意思?
係指邊度有好野食
定係識評D野好唔好食

用和你pay

知道邊度有好野食 入面有咩招牌菜一定要試

靠上網搵
睇評價

just open rice?

百里香一定要試

香港多數都係OP架啦
再唔係睇飲食台囉

入ig睇下個location啲人食咩或者啲foodie推介啲咩

百里香係APP黎??